何sir 仲未為香港發聲

我屌佢老母個十八代祖宗

成個乞衣咁乞錢

講嘢又戇鳩

死全家啦

打緊仗都日日出片講波

唔係以為同何輝做過節目就當自己可以去大灣區發展下話